有冇人公司成日開埋啲冇生產力既會

舊公司個個星期開一次例會
每個dept head報告過去一個星期做過啲乜
但間公司根本冇乜新發展
個個星期照返上星期loop咁滯
十幾個dept head輪流講
一開就開一晝
個老細淨係識講啲阿媽係女人既意見
有時又發神經屌下人
嘥撚晒啲時間